車厘龜點嚟咁多水噴?

身仔細細

點解可以無限噴水

唔合理

pray for 紅音螢

你幾時見佢無限噴? 無限係幾耐? 你生存左無限咁耐?

無限量咁噴

永不用完

佢身體機能，可以將空氣中既水氣凝聚又要話你知咩

水炮車

你用條女嘅水量嚟同車厘龜比
咁咪覺得好多囉

用卓羅，其實係水遁

佢噴之前駁咗街條消防水喉咋嘛

把數字都代進去，得知水柱從水箭龜砲管中噴出的速率是每秒 825 公尺。給大家作為比較，一般消防隊的水管噴水速率是每秒 20~30 公尺（注9），現代的步槍子彈速度是每秒 1200 公尺，至於砲彈的速度則是介於每秒 800~1000 公尺之間，所以水箭龜的砲管是名副其實的大砲。

但還有一個東西叫後作用力，從動量守恆： mv=MV，5 公斤的水球之於 85 公斤水箭龜本身，計算後我們可以得到水箭龜理論上會以每秒 48 公尺的速度向後飛，也就是時速 172.8 公里

事實上他每一次似乎都好端端地承受這每秒 825 公尺的反作用力，所以我們下一個問題大概會是：水箭龜的腳底是產生出了多大的摩擦力抵銷了後作用力。

開咗仙人模式啊

因為佢係警嫂黎

好似鋼鍊咁提取空氣中嘅氫同氧再合成噴水。如此類推，小火龍就直點著啲氫噴火。

25pp

噴哂就去醫院補血

咁根本成套寵物小精靈都唔合理

係 邊有貓識講野

無機物係生物已經唔係地球嘅生物學啦

點解未知圖騰穿窿都可以生存

你最長見到水箭龜噴幾耐先

你見過水箭龜未先

小拳石代示